[Siri 的回歸原點] MHxx觀眾邀請戰 13/7

邀請影片：

今晚回歸原點～MHxx觀眾邀請戰
Siri 始終覺得依個版本最有feel 呢

十點！希望見到大家

台已開

下次再一齊打

好呀！唔怕我做戰地記者就得

留名等感謝祭